ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

開定先
費時食食下飯爆咗

lm

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

連登女友 吳海昕

據聞啞同學依家叫包同學

留定名先
廢事等陣揾唔切

留名先

咁快

留明

夠鐘!

開波！

我鐘意劉俊謙做教束個陣多啲
今套個樣好唔掂

留名

介紹返 導演

神聖幾何，缺一不可！

解散學會 刻不容緩

push

爆了！

推

解散學會
刻不容緩

1002

好野 句野用得好

解散學會 克不容緩

刻不容緩

個音樂

其實聽得呢d既觀眾都多數會信架啦

9up當秘笈

#

英文唔係mother tongue點得架

隻眼好乾

留左個account 名

佢每個畫面都好正

神聖幾何
缺一不可

寫係手果組數字冇交代過

直覺

直角

導演唔係王家衛其實唔應該亂咁用VO或者叫個角色自言自語
劇情應該儘量用畫面推進
而家呢啲對白好多都其實太低手 又唔係有新資訊 跟本唔駛講出口
而家睇咗三個字都唔知睇咗乜
個主角下下個腦諗乜都講晒出嚟
搞到佢好似成個白癡妹咁
又無主見 又睇唔到佢諗住下一步想點咁
只係個女仔靚有光環所以可以睇落去
如果唔係咁真係搞到個角色太唔討好 唔會想睇

譬如自己過生日 係咁話好慘呀
對住隻狗講 點解咁慘呀
呢啲畫面睇到 駛乜重覆咁多
你用畫面 用鏡頭 用配樂 就應該可以表達到

去到北海道 或者返到嚟香港
啲對白就係咁話
吓唔係卦 無理由呀 點會時空穿越呀
大佬呢啲係人都睇到 驚訝唔駛用把口講出嚟
你咁多時間應該好好將個角色性角塑造出嚟
每個劇情最好要有啲用處 講到個角色係點 或者係之後嘅鋪排
而家全部牙時間咁

呢集就係咁flashback
真係當觀眾白痴咁 都唔知有咩劇情推進
唔係慢就等於文藝
唔係悶就等於唔係師奶劇

唔好意思打得長咗啲
因為真係恨鐵不成鋼
成手好牌 幕後咁好
攝影 燈光 配樂都咁好
又去北海道拍咁揼本
但而家呢個成品真係嘥晒啲嘢

美指100分

笑左

係
btw 監製點解唔搵返神婆做神婆

點解要講英文

yeesa對波好似幾大

關羽係咁搖隻杯

新post

好開心

呀～！

好撚正

珈其把嘴係咪所有化妝師都化唔到

恥笑

對眼好乾

神隆同結衣結左婚

特色嚟

可唔可以介紹下神隆係邊位？

仲live緊

果組數字呢

邊個神隆？？

你個mind

結衣明明係同我結婚

本身就係咁架

agger 有啲野可以唔洗用對表達

你笑得最大聲喎

結衣都有好多個

走未呀

何君堯

乘機抽水

佢特徵黎
佢拍乜野個嘴都係爆拆

feel到yeesa好sad

我

春風化雨盧文達！

學會呢Part 好悶

神木隆之介？

成龍

好想同佢打茄輪 打濕佢

會長

盧sir

會長！廬sir

琴日係酒店房睇電視
時空浪人之前

好沉氣

吳海昕係港台個期覺得佢幾正，而家硬係覺得好似膠膠地咁

痴線佬

黑警?

有d對白多餘

屌白衣人

元朗國

周街打人

721

真私鳥

福建幫

呢個look好撚正

天佑

又多條仔 「

睇左佢都有4年
由點五步乾到二月廿九

又係天佑救佢

元朗？

唉 呢個真...

冇男主角

wow

肯定係休班警嚟

wa diu福建佬？

7.21 8.31 10.1

有冇咁大波

導演朋友有無份做打人

我都諗緊係唔係721

藍屍黑警

上房

白衣人

件衫顯得佢好大波咁

做乜追佢兩個

香港啲劇係要照顧下啲師奶 驚人睇唔明

佢咁靚仔

天佑好靚仔吖

似荃灣喎

有

元朗鄉黑

好大波
定件衫令到佢大波

打人可唔可以打得真返少少

屌仲有呢兩條仔

呢種衫係女都會變到大波波

乜人都打架啦

同問

both

點解要追天佑

佢個嘴由曖昧不明關係研究學會爆到依家
我仲記得我個陣最深刻就係佢個爆拆嘴

留明等gif圖

Yeesa個鼻好假

我都想上天佑屋企坐下

好似比狗追咁 你跑佢咪追

點解無啦啦追住佢地

今晚畀多次機會佢

對波

天佑好大波

真
仲可以瘋狂升球大墊

屌 駁唔到

香港啲老臨不嬲hea

btw 個埋黎睇埋黎玩而家都單剔緊我

由佢出道作烈日當空爆到依家

露lin

但睇得出有啲老態

究竟有無得救

Yeesa認唔到天佑？

繼續等會長出現

其實佢個節奏都好慢
尋日果隻花太多時間講枝節既野

明明大家都估到佢會去搵巴西龜, 但係都要拖到尋日果集完先講到

真 香港冇乜拍劇嘅人才

已有雙剔

想要Yeesa跑嘅gif

珈其你見到記得搽多d潤唇膏

有d腫

痴線 好勁

冇咗on9答案笑真係差好遠

奇跡之細乳

問下721元朗班人？

其實佢都係36姐

樽領冷衫 ，仲要白色 冇得輸

你係咪send錯no

本來想覆你 你估writer真係有時間全部睇曬咩
但係load一load 單剔

好似吉岡里帆

今日繼續答5樓

係天佑2017嗰陣唔識佢

依家佢有女啦
搵女同佢打茄輪啦
仲搽咩

本身逼香港人一齊睇
然後佢地都放棄左
又轉番無線
唉

做乜放耀西出來伏我

而家好似好返啲喎

要剪唇皮

屌，捱唔到三集個劇情就開始鳩鳩地了

路過都追

tvb 狗又死咗

同感 技術層面都好好，但劇情真係有啲慢
睇左半個鐘仲未知睇緊咩

答3樓啦
前日5樓 琴日4樓
今日3樓

依種男人先正

？

今晚yoshi 件衫咪早幾集出過？

有女唔同啲

盧sir拖一次 天佑拖一次 同一個shot

覺得一兩句都可以接受 太多會少尷尬
同埋主角讀出後個下令人感覺真係讀句對白出黎 唔係感嘆出黎 所以先冇個種feel

有冇諗過點解4千

曖昧不明好好睇

溝女了

有啲似當年楊怡

道地sponsor

佢兩個好似一樣衫？

叫壞人

呢集係要想講女主角真係好大波多d

導演加油呀！
導演應該好後生啫！
睇開TVB大，真係要好努力

楊怡

我想問條仔係咪就係 donki 做

剪左佢啦 就黎強吻佢架啦

又要聽佢講

DONKI 仔

係啦

你咁得意

btw 個超市係咪donki嚟

又笑柒佢

係

著個厚墊d既bra已經差好遠

係呀

吳海昕真係好正

仲未走

又肚屙[ sosad]

又笑人 笑得好靚仔

天佑好靚仔

去屋企了

Yeesa個屎眼爛未
成日屙

去人屋企痾屎

yeesa 會肚屙
靚女唔屙屎

所以 yeesa 唔係靚女

上屋企

一分鐘痾？
你食山埃啊

腸胃好弱

Yeesa係咪整定同donki啲嘢食有仇
又肚痛

好多位都有啲出戲 唔知做乜既感覺
好似阿dee係後樓梯同天佑講野懶搞笑咁
仲有學會同sofiee做節目都係
硬係有啲做多咗咁
想造啲輕鬆位但又唔係好夾咁

香港有史以來 一集屙兩次屎既靚女 出現了

第一次上人屋企就屙屎

第一日就帶女仔返屋企

成日肚痛屙屎

咁快去人屋企

黎我屋企一齊了解下

上屋企爆房

天佑會唔會奶廁板

係咪過期

啲男主角噉鍾意比嘢食 Yeesa

又肚痛

仆街 黑警嚟打埋一份

沖涼

啲shot都靚呀

靚女都會屙屎

投喂

有外人係到沖涼

扑啦

呀dee個d爆肚位真係好o咀

屌

就咁放條女係屋企

周街打人
黑警幾耐先嚟

好似一野快左好多

食下雞包仔

仲要係人地屋企瞓

天佑真係肥左

Gay

Cls女仔邊有咁低警覺性

有冇39分鐘

靚仔真係大哂

啞同學

一定過38分鐘

我懷疑天佑係 gay

係條女就咁瞓人地屋企…

Cls

佢細妹

好好笑喎

啞同學啊

阿哥帶女仔返屋企

個妹仇視

hi啞同學
有無興趣同yoyo補習?

唔扑

見哂屋企人

原來穿越咗時空嘅係donki

仲過埋夜添

伯母好開心

戀哥

好想比佢ban門

天佑gay test fail

搶我阿哥！

2個完全唔同既態度

啞妹係咪有兄控

見到靚仔咩都唔記得晒

有屋企人係到點扑

班友究竟咩事追天佑先得架

好現實

警察

Yeesa真係好鍾意食嘢

又抽水

真係721

黑警

721唔見人

你的樣子如何啦
如果女主醜樣
天佑一定當佢變態婆跟蹤佢

又金句

暗串黑警

想比佢西面

嘩

死黑警

721 唔見人

又串黑警

警察影都無

影都無架

串狗蛇王

直線抽水

唔熟都扑

真係要搵警察個時就一個都無

戀兄西面阿妹

咁都唔上
天佑係咪gay...

呢套劇真係幾黃下

係wor 2017未開

唔見人

當左係新抱

推呢張

好新抱

好黃套野真係

世風日下

話就話有警察行更，其實就搵唔到

住元朗

個肚腩！！

：絕世好女友啊

Sofiee 個髮型好靚 好乖巧

一哥又要寫信投訴架啦

會唔會又肚痾

唔刷牙就食早餐

好明顯係御守有能力穿越

老母: 好女仔黎架

今集不停追擊黑警

有藍絲屋企人睇應該又嘈交

啞同學好串啵

肯同伯母搽藥油既女仔 仲存在嗎？

好黃

完美老婆

真係兄控

夾斷你JJ

兄控

又搽藥油做咩 快啲推進啦

搵個警察都無

啊妹好躁

個妹 語氣成條女咁

好悶呢一PART好TVB

成個劇組都黃

個妹好撚正

亂倫

啞同學點解要中分

好哥哥

去yoyo間補習社補習

做乜尻咁多串嘢

係呀哥搞佢啲野

Yeesa正啲

個女人邊個黎架

呢個台真係幾黃下

做donki 番咁早架咩

721！

原來係拎左啞同學件衫

冇關係

啞同學都好正

屌～阿妹仲問

Yeesa同老母都黃？

吳海昕會唔會太過正

天佑同啞妹究竟做咗幾多次愛

2016 先唔畀人講港獨

真

教束 2014
二月廿九 2019

又話人癡線

好撚慘

後生好難係藍

幾時見會長？

又解散警隊
又唔見人

未睇住 不過幫推 谷起佢

台就難講 再睇埋先

演員都黃到傻啦

啞同學有啲似方皓玟

呀媽：我新抱黎架

個妹係咪同阿哥有路

阿媽

隔離有兩件，但係一齊笑

好想披住啞同學件衫訓

又 donki

啞靚好撚多

覺得啞同學好正

包同學真係好正

幫溝女

我知天佑黃
所以想知其他係咪都黃

佢仲未識死

把紅扇撥到幾行吓

成日食壽司

套劇10月拍
啲對白入哂啲呢個時期嘅香港嘢

仲要食

肚痾仲食
唔知死

肚屙幾次都仲要食

又食…唔驚又肚痛咩

d阿媽係咪見襯自己個仔帶條女返來都好開心

壽司哥哥

陣間又屙

成日食壽司
個肚會生蟲

加奇同盧SIR 都係

仲食

佢老母不知幾鐘意Yeesa

仲夠膽食壽司

一陣又屙

安慰獎

咪撚甩左人呀

主角三個都黃

肯定有

屌 靚女真好

甜故

見到佢哋相遇 好想繼續睇

約了

死港女
食撚死你

電話

好sweet

咁就識到
做戲識囡真係易

又多一招

用壽司溝女

10集做唔做得完啊

抄牌

天佑怕醜仔

帶上黎得體就話姐
帶個冇禮貌又醜樣既就難講

天佑借啲咦抄牌

導演

麥可怡係我嘅

好SWEET

呢啲基本啦
所以想知其他

咁易抄到牌

跟住矛盾去旅行？

係廚房

屙幾次都未知死

又靚仔又識留壽司
咁就抄到人牌

係囉
donki野食食到痾左2日都仲敢去買

你做緊咩

仲夠薑食壽司

好正，
因為你啊 我肚屙咗兩次啊

咁就抄左牌

經理

會唔會食完又肚屙㗎

連登唔少人都唔畀人講港獨啦
唔通連登唔黃

Yeesa都黃

咁樣抄牌

用特價壽司抄牌

咁就溝到女

會長幾時岀

人地以為佢俾人玩後欄

個種青澀味道 正

嗚啊 咁樣就拎到靚女電話

你有天祐個樣你都得

條囡無左啦~

全部LIKE晒

靚仔唔同d

呢段好似唔係好連戲咁...

壽司仔溝女梗係用壽司啦

好青春

會長幾時先出現
點解會同會長拍拖唔係天佑

係咪咁小學雞呀
我嬲架

sweet死

叫返班白衣人去做一定夠晒真

點解我做超市個陣無呢啲情節

天佑喎

連登乜人都有架啦

情侶岩用圖
啞同學發脾氣！

你終於肯睇Viutv

係
不過依家 tvb 當前 槍口向外

盧sir去咗邊

射穿牆

your face....

好真呀搶電話呢part

唉 有D驚爛尾

好衰成日話個fd個腦有問題

係要好撚靚女先係

公平咩!!!
靚仔咁易就溝到女

天佑同會長拍拖

仲facebook

你的樣子如何

戒左電視好耐

想睇

得10集，跟足日劇個模式

女主角好可愛 我嬲架啦

又唔做嘢～～～～～

又唔做野！

又唔做野

又唔做嘢

好多靚女
Ran爺、港姐、啞同學

又唔做野又唔讀書

又唔做嘢 又唔讀書

又唔做野，又唔讀書

又唔做野！又唔讀書！

又唔做野 又唔讀書

又唔做嘢！

又唔讀書 又唔做野

因為你，我射了兩次

又唔讀書

又唔做野又唔讀

咁都抽到

又唔做嘢又唔讀書

想佢嬲我

又唔讀書 又唔做嘢
咁快玩咁大

又唔讀書又唔做野

唔洗
係靚女就得
豬扒=痴線婆

又唔讀書！又唔做野！

又抽
又唔做嘢

天佑會長同盧SIR 3P

唔讀書又唔做野

好唔做野～有聲

痴線

現實係大把人用
係10幾歲先唔用

梗係wtsapp

又唔做野
右邊個fd幾靚

廣告位
轉住台先
提提您
搭半轉台睇MING囝

係咪爆肚㗎

又係呢三條女女食野, 有D悶
無咩劇情可言

淨係用D對白抽下而家個時局水, 抽多幾次都覺得悶

屌你老母肥婆食壽司

屋企人？
睇準左屋企人冇睇過套支那劇就轉過黎，依家已經坐定定睇緊

喺度一齊睇好溫暖

呢套劇淨係J對白都夠
又唔做嘢 又唔讀書
解散學會 刻不容緩

係都Ig

事實又真係老野先用

快啲睇Viutv
唔係print大野智張相出嚟錄片撕爛佢

不斷曲線屌7黑警

好似近排有個MV係女主角

肥媽同埋警察個個位

Dai ja vu

主線推得好慢

721 已經係㗎啦

靚抽 不過句對白似演員自己爆肚

又721
又唔做野

成版都係又唔做野

。。。咩料

屌次次出串黑警就爆幾版

公平咩 我都要sofiee電話

抽撚到

啊~~~~死黑警

轉完唔撳收視機

有聲

唔好覆上面個tvb打手
由得佢單機

又唔讀書 又唔做嘢

明啦

有無人個腦自己講又唔讀書

真係對白好睇過內容

人地係天佑

17 年已經識抽

viu前線好黃

呢套劇真係黃到金

我嬲㗎喇 我嬲㗎喇
Ranya真係

靚仔做壽司仔就有牌抄

走啦 無人理你

我都仲用緊 2X歲

今集係咪直線抽水用

求先話屌既巴打

ranya

屋企人啊 sor打錯

我覺得似佢即場爆出黎

佢講左咩我聽唔到

第一集：坐定定喺度睇 廣告都睇埋
第二集：廣告走去做其他嘢
第三集：一路上連登一路睇...

啲劇情有啲拖 睇之前諗住同想見你有得比吓 可惜...

啲劇情去得好慢

又唔做嘢，又唔讀書！！！

係咪打soft鏡 咁棉

2017年IG未有咁興？

死開啦你

第一次見到黃得咁明顯

比tg污染左

警察又唔會唔會投訴viu

編劇今集係咁抽水

男女主角設定應該係20尾
都合理嘅

邊個Ming仔？有冇人識？

viuTV post checklist
✅ TVB 打手
莊始皇

即係話呢套野肯定舊年拍

琴日果集
睇個款琴日拍埋今日廣告時段

睇完你講有聲
我都有聲

10幾歲玩抖音㖭

過街老鼠玻璃心

支那ming，不了

10月

屌生化壽司

連登仔出黎撐我昕

鄧小強係咪又要出信譴責

咁多tvb打手5毛係呢個post盲踩

得果10集都仲可以拖慢

行得太前

咁我都有 但用黎睇新聞多 好少真係add人留contact

Cctvb 不了

無得比

佢哋唔明笑咩

想Ryan 追到 Yeesa
好sweet吖佢哋

hugo jj 係全民造星嗰兩首出到街都明咩事啦

武肺咪肚瀉囉

戲劇源自生活

終於有真香港人既劇

可能臨尾果幾集突然好快

2017年又廿幾歲 應該未必用

幾正

個女主
成家一齊睇

agree

主線係兩男爭一女，副線先係穿越故。

呢個scene係gas gas gas

今集抽到

要好香港，先識up乜

咁易有套想見你tvb 死左啦

女主設定係1992出世，見前係2017年，即係25歲

慢無所謂最緊要拍到個feel

最緊要好睇

兩男都仲未出曬

Sameeee
節奏好慢 但預告成日令人好期待
利申：平時睇劇多數1.5-2倍速

Agger 支持ryan bb

啲劇情推得爽啲會入味啲

我笑得好開心 佢地睇唔明

台灣都頹咗一段時間先岀到一套想見你

早幾個月前開始已經用家用逼左佢地唔睇無線

2017年 ok la

唔好爛尾thx

如獲至寶 小題大做

支那種就會

大家今晚睇唔睇 5樓

香港人戲

啊妹嬲9

一年先一套神劇

ryan 真係正

咁易咩

啞妹

戀兄

佢老母個樣幾爽

阿妹講啲嘢似阿媽
阿媽講野似阿妹

唔撚好提 仲嬲緊
不過照睇

viu 有無藍嘅artist

啞同學好搶口

阿妹

個妹做乜撚，關佢乜撚事

用Split Screen 睇緊

如果佢係30分鐘就會好啲囉 而家好似好多劇情都好無謂 要捱時間

如果真係冇人睇我睇

攞錢

兄控到

個妹咩事

個妹係咪兄控黎

以為唔見咗狗狗

阿妹去識個男朋友啦

阿妹呷阿哥醋

阿妹兄控好正

啞同學!!!!

以前有湯寶如

兄控好恐怖

屌唔想睇學會

謙謙

尋晚答左6樓，一陣等收錢

見到會長喇！

阿妹望住天佑心心眼

同大家一齊屌好開心

會長出得場未

快啲比主角見到會長！！！

會長就係另外一個

會長來了！！！！

唔讀書

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

會長!!

阿妹真係兄控到出面

咁都撞到係劇情需要啫

我同ryan一樣沉咗

係導演架隻狗

冇得屌啦 唔即時出答案

有個咁嘅妹妹每日生活係點過

其實個妹係咪鐘意佢阿哥

無即場公佈答案無得屌

今集會長會唔會出嚟

好惡

會長~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

大奶奶呢

有一樣好寫實就係 男女主角唔係自己一個住 同屋企人住

開定先

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

黑市前傳-彩鳳上身

小平同志

小平

盧sir呢

咁當時形勢比人弱無得講
而家喇喎

你話條毒撚唔鍾意 yeesa 都唔信

又抽

黑狗死全家

快啲睇啦咁

鄧小平都出埋

吳海昕真係零死角

會唔會老豆唔比隻狗走

好快

哩啲吖妹好煩

屌女主做戲好自然

啞同學真係好小器

隻狗好得意

黑狗

肯定

其實個阿妹響日本作品的話應該係一日到黑叫住お兄ちゃん的兄控

明明個阿爸勁錫隻狗

無得食狗

張松枝唔捨得了

啊爸唔捨得

佢老豆唔捨得

老豆唔捨得狗狗

其實佢老豆好想要隻狗

阿爸口硬心軟

老豆唔捨得

辰叔唔捨得

爸爸好慘 唔捨得隻狗

加奇做戲真係好好
勁自然

買晒狗玩具

唔捨得

玩具都買埋

老豆好q

一支公好慘 難得有個伴

彩鳳mode 既 係咩

老豆

老豆真係慘

嗚 張松枝酸溜溜

張松枝鍾意隻狗

口硬心軟

Delay

買埋玩具

好得意阿爸

咁都唔明

Yeesa都唔醒嘅
留低隻狗狗啦
老豆擺明鍾意

傲嬌張松之

HELLo SOFIE

有冇人知間書店係邊？

明明老豆咁鍾意隻狗

神龍

13億人

仲要買埋玩具

吓！

原來係成龍

pin

呆撚左

收皮啦你
踩黎Viu節目場做乜撚呀

結衣bb

好細心

Wtf 成龍我屌你老母

Dee gor又出

導演可唔可以講下幾何學會個基地拍攝地點係邊

屌你老母真係成蟲

神隆係咪即係成龍

318217

Private左

神隆係成蟲
嘩屌

癲婆

結衣BB

成蟲？

諗下都想嘔

唔撚係掛 真係講成龍

屌你老母成蟲

唔係呀嘛
真係打星

點解要攪結衣bb

好想睇多啲狗狗
導演呢

係呀著名武打巨星

咪理條cctvb打手啦
block7佢咪算

終於有返啲劇情

應該成日等個女唔係屋企同佢玩

新屋嶺附近

明就明
唔明就唔明

仲要震驚13億人

近新屋嶺聽佢講

PS : 真係佢朋友咋

會長幾時再出嚟

終於開始入正題

好靚

屌！
我寧願要星野源喇

屌 做乜咁搞結衣

屌～用淫蟲污辱結衣BB

成龍
神隆

缺一不可

缺一不可！

同意

lol 缺一不可

缺一可

神算幾何
缺一不可

我一定奶

我屌先

缺一不可！！

導演記得聽日影多啲狗狗

神聖幾何 缺一不可

成集都好黃

神聖幾何 缺一不何

我接受唔到

關羽好好笑

拉埋ryan做

五隻手

耶穌都無面俾！

好靚女

諗起咁快完

巴西龜

過千人睇

開始了

天佑個西樣

星野源快d搶婚呀

又有彈幕

條仔乜水

第三集已經失控.....

下期六合彩開咩Number

彈幕好過癮

有人寫條仔乜水

屌好似blibili咁

直頭髮果個?

Yeesa好有仙氣

home office

兩盒thx

兩盒THX
都幾UPDATE

home office好悶

Home office 好悶

「個嘉賓咁似城城嘅」

我會

home office
兩盒thx

兩盒 thx

2盒thx

天佑好似 典型既第二男主角

獵人結局

神聖幾何，缺一不可

Home office 好悶屌你

兩盒 THX~